召集更多人聽日一齊派選民登記表格

血債票償！
大家可以自己印登記表格去派或者印完今晚交比我
征求大量表格

推

仍需求大量選民登記表格聽日派
大家可以今晚係美孚交低選民登記表比我或者聽日自發咁去派

我會於維園入口set站派表
需要大家沿路同於終點繼續派
感激大家！

選民登記表格link:
).pdf

Tg group:

街頭行動之後下一步係滲透議會
將有相同理念嘅人送入去為我哋發聲
支持

地區及分區名稱填新界咁樣就得？

你要查返自己係邊個分區

姐係E01呢d?

push

應該係地方選區 例如旺角東咁

有冇人肯定要填咩
之前申請過一次 但唔知點解唔成功

推啊

若果輕易《放棄或忽略》《香港管治權》落入共產黨手上，講什麼抗爭也是《廢話》未來香港人的前景，也會繼續任由共產黨宰割！

發動公投或自決，決擇〔香港市民未來的命運〕 ，行使香港人的責任！
喚起香港一些對任何周遭的人和事，都漠不關心市民！
一.截止選民登記 七月二日前 香港人登記做選民
防止支持共產黨『高薪低能』敗類滅港

香港真正的抗爭, 是《香港管治權》的爭奪,只有在立法會和區議會選舉, 立法會和區議會選舉議席能否過半, 是管治權的爭奪
暴政之下，香港人反抗係市民責任、亦係義務
落實香港自治範圍真實的港人治港，並不是『傀儡雙面人治港』